C朗領軍大勝google隊冇人講？

大勝-1球

球王